【李八方online】藍絲割席！斥林鄭愧對警察 撐何君堯做特首

特首林鄭月娥拖延幾個月先至撤回惡法，五大訴求，回應一個，八方當然唔收貨，垃圾政府、廢柴高官，早應倒台，和理非同勇武巴絲最多係「讓步」四大訴求、缺一不可，而藍絲下午知道呢個消息，亦哭喪咁誓不接受，多個藍絲群組都痛斥林鄭，有人話「頂！愧對400多萬市民，愧對執法警察！」並有人直接要求林鄭下台，「出賣香港人，出賣執法人員，向暴徒妥協，將法治抹殺，我身為一個愛國愛港市民，要求林鄭月娥馬上下台，因為她既沒有愛國心，亦沒有維護《基本法》。」

民望低殘嘅林鄭，宣佈撤回惡法，可能連基本盤都無埋，阿珍留言指「林鄭很軟弱，下台吧！」有位藍絲十分無奈，「唉！林鄭你快啲落枱呀，好L廢，又跪低。」八方睇咗唔少藍絲留言，對佢哋痛心疾首嘅心情，真係忍唔住笑，亦有好多人對林鄭失望，話「支持何君堯做特首」，如果仲有抗爭者上街，即係表明要「反中亂港，中央可正式出手了。」一於攬炒！

佢做到特首，應該會係真港獨之父

一定會

何君堯老婆補習社招生